[航空]連登飛機膠討論區20

舊post:
大韓計劃淘汰A380

[航空]連登飛機膠怒屌APU菊花專區

[航空]連登飛機膠討論區2

[航空]連登飛機膠討論區3

[航空]連登飛機膠討論區4

[航空]連登飛機膠討論區5

[航空]連登飛機膠討論區6

[航空]連登飛機膠討論區7

[航空]連登飛機膠討論區8

[航空]連登飛機膠討論區9

[航空]連登飛機膠討論區10

[航空]連登飛機膠討論區11

[航空]連登飛機膠討論區12

[航空]連登飛機膠討論區13

[航空]連登飛機膠討論區14

[航空]連登飛機膠討論區15

[航空]連登飛機膠討論區16

[航空]連登飛機膠討論區17

[航空]連登飛機膠討論區18

[航空]連登飛機膠討論區19 - 暨 譚囝又飛啦之你問佢答

——————————————————
呢個post將會有人不定時講返:
ITM唔飛得四引擎
HNA幾時執笠
HX幾時入聯盟
CX幾時走ow
ITM幾時可以飛四引擎
A380係時變真。奴隸船
777X幾時黎香港
OW下個邊個破產
KE幾時又同DL鬧交
坡佬777幾時轉3-4-3
南太平洋幾時開得成
皇天擊殺海航董事長
T2譚仔幾時搬
譚囝又飛啦
ITM幾時開國際線
CX/HX/QR/etc幾時出入轉Alliance
邊個Mile/FFP值得玩/MR
CX/KA TEP飛機餐
A380幾時停產

加左譚仔又飛啦

剛剛加開做緊promo，1500左右就飛到

留名

同時OKJ都加班

睇佢地都頂唔到好耐

地方政府應該有 keep 住有貨金?

立即loop一下

如果CX/KA走OW入SA就正
里數可以買BR SQ NH

[member]譚仔你成箱買咩 /member]

原來譚囝仲有飛
仲以為佢做咗議員唔飛添

係Tan

阿議員直頭係揸飛機啦

原來佢而家冇揸飛機啦

揸飛機好搵過做議員咁多
點解要咁儍

可能搵夠搏上鏡

Hong Kong Airlines extends Vancouver reductions in 1H19

Hong Kong Airlines in last week’s schedule update extended planned service reduction on Hong Kong – Vancouver route. Previously scheduled to operate 5 weekly flights, instead of 7, from 10JAN19 to 28FEB19, the service reduction is now extended to 10JAN19 – 30APR19.

Following schedule is effective for the month of April 2019.

HX080 HKG1230 – 1010YVR 332 x24
HX081 YVR1210 – 1650+1HKG 332 x24

想問坐Y JL隻787好定因航隻359好?
定其實差唔多
利申 未坐過787

香港人對日本嘅熱愛真係唔講得笑
廚叉飛日本牛屎佬地方基本上無乜點fail過
沖繩打出名堂唔洗多講
鹿兒島慢慢都加到daily
係唯一cancel咗條宮崎 不過宮崎同鹿兒島咁近整合翻一條線都好正路

有冇巴打知隻機係度做咩

港珠澳大橋一日遊？

可能係同因航講: d油好平, 吹咩.

冇咗大水喉就算油價平到好似水咁都冇用㗎喎
雖然我鍾意示威說

長知識了

屌 晚晚都同你追schedule turnaround 今晚又冧

指原大大辛苦晒

68單程

真心講 唔好再做passengerl啦 去機底又好 去Cargo又好 留係上面好無謂

想要架妹serve，坐ACDE位
港女多數serve FGHK

原來有分

好似真
去程E，日本人
回程K，香港人

J呢

VJ買多50隻32B

已經半年有多 係咪撻訂

你以為NH無香港人？

今晚真心靚

完勝大SQ

今晚我隻747準時

前幾個 post 先話點會減

我真係恭喜你

787 vs 359
邊隻好座d

呢種日本餐真係日式到不得了
啲鬼佬食開加州卷 呢啲點食得慣

未坐過359，787就超正

787 同 359 ， 我鍾意玩787 隻窗

787隻窗dim 得好慢
同埋之前坐RJ J 兩隻窗無得分開dim，唔知其他operator係咪

econ 當你cx a359 vs Eva 787

坐過QR 787同359 Econ
鐘意359多啲
夠靜

787 都好撚靜喎

深夜有班JL123

邊個批佢用呢個flt num㗎 炒得

不安

張相影得好靚
用咩機用架？

有鬼

【印尼獅航空難】
【傳波音客機人手操控時或引致系統出問題】

印尼獅子航空 (Lion Air) 客機上月失事墮海，造成機上 189 人遇難事故。

《彭博》引述消息，指客機製造商波音，將向同款飛機發安全警示。

當局初步調查發現，同款的波音 737 MAX 客機在個別情況下，例如機師手動駕駛時，飛行監控系統會出現錯誤讀數。

若系統偵測到客機可能失速，機頭會急速向下。

Advance safety system但係faulty readings

如果係咁真係慘, 幫手debug de到crash

原來sam chui會坐econ

竟然坐因航 仲要講返廣東話

廣告雜誌

呢隻callsign睇落似係GFS

不過土豪啲vlog係幾好睇

姐係當隊長接手個陣比電腦override
然後電腦做左危險動作？

我見過佢坐 UA862 拍片, 喺頭門搭住個肥黑人女人自拍
UA Polaris 啲位窄到呢

Why

佢坐AA192返KLAX個陣AApersonal唔識佢係邊個，叫佢將行李放locker, 即刻西鳩面，仲西左成程

有冇人有聽佢ust嗰個talk

唔識得佢好出奇
譚仔都冇幾可坐大SQ 啲crew識佢老鼠

冇人識你喎依家

變咗 Airbus

咁又未免太大支哵
老馮識你咩

我都鐘意 359, 個IFE 再新D

印獅又出事

老母

係咩位置？

中場再對出
之前淨係擺死機
今日開始可以做埋上落客

搭半個鐘飛機係咩概念

即係代表佢覺得自己好撚慘生意好難做

廚叉個20kg行李可唔可以分開計？

你寄20件每件1KG都得

老虎d優惠真係大把日子揀
只要早d book就實有
唔會得嗰兩三日
留學生之前八月book咗聖誕歐洲翻香港
€500來回真係良心價

OZ嘅C12Y159嚟啫嚇唔到我嘅

北美真好
可以帶兩件

屌 今日隻Mk 個FO port sick
搞到要停KUL接多個FO
啲客嘈到仆街

仲要喺同一個時間

OZ749/OZ750

如果超過400位就肯定係
JAL都無用787做國內線
相反ANA就一大堆regional 787
舊嗰批767都要搵接班人

暫時來講最新嘅fleet plan（2018／2）

想知JAL批domestic 777係全數由佳速轉過去定有部分係由JAL自己買？

雙11又做優惠
etihad同新航比又點

有冇巴打可以比下意見
呢家有幾間航空公司考慮緊
去英國西班牙
etihad,俄航，土航，新航
etihad做緊優惠
價錢：etihad=俄航<土航=新航
時間就差唔多，新航耐少少咁

新航啦

想去阿布達比玩就EY
唔係就算啦

4000蚊來回好吸引喎
服務唔好咩？

QR, AY, EK, CX

etihad,俄航，土航，新航
全部狗都唔屌

搭QR 啦
抵屌喎

SQ都唔屌咁高要求

etihad 歐洲線有冇英超直播睇

大SQ啲in flight entertainment幾搞唔掂，但又未至於狗都唔屌嘅

坡佬咁多年嚟都係走豪華路線
但豪得嚟老土冇taste
相反因航變得低調高雅

因航壞引擎，飛大阪凌晨機變早機

原本預咗一落機去黑門市場早餐架嘛

琴日已經另一單上左頭版啦

而家變食晏晝

魚生早餐變因餐

最好就壞引擎都照飛
魚生早餐緊要過條命

係唔可以壞引擎，所有野都要預計之中，你壞即係你管理不善

壞引擎點解唔轉機？
理論上係hangar or outer bay拖隻巴士出黎仲快

凌晨咩機都飛走曬啦

RR 定GE

上次無咩戲啱口味
叫做睇咗deadpool1,2

咪係，因航就係等第一架機返就即刻拉佢過去

東方的St Maarten

GE

邊度?

布吉

今晚唔會冧既都冧左

2k衰過平時啲promo

真？

假，肥婆冇貨機版本

取消左姐

KLM NW19 Preliminary long-haul changes as of 09NOV18
...

Amsterdam – Hong Kong eff 27OCT19 777-200ER operates 1 daily, replacing 747-400COMBI/777-200ER (747-400COMBI temporary scheduled to serve Hong Kong until 25OCT19 in 2019)
...

10號波落07L好快成為歷史

ANA Diamond / Plt / SFC唔再享有免費upgrade去PEY
由2019年10月1日開始

SFC係永續*A gold ，所以點都有人要

IHG岩岩先送左成街NH Diamond

ANA而家仲濫過菠籮綠卡
一樣Business條隊長過Econ

荷蘭佬係咪冇錢買新機

用787

佢有789，不過唔派落香港線姐
同集團AF有359(之前仲估會唔會AF幫A350開齋 )，359會唔會分部分俾KLM?

自答，KLM會有359，但delay到2021

AF有359了，唔好開齋

wa diu
漢沙同瑞航來回香港歐洲一個用777一個用a346

Willkommen Lufthansa

PTT 有人話 KA 棉蘭 loading 好差

LX 堆B記777用 3-4-3 config.

又要罷坐

大因大德都係3-4-3
唔通真係要坐大SQ咁慘情

獨市都咁
呢啲地方有咩人去

大因大德有A350

再加上KA359嘅schedule真係冇眼睇

印印？嗰邊啲華人？
個時間咁閪想好都難啦
btw泗水啲loading又如何

A346

因記飛美國全部3-3-3,係咪重視美仔線多過歐仔

識貨

346 好似唔係風扇啦？

DL啲777無記錯好似轉返3-3-3
係咪美國佬大太舊

DL批777-200ER/LR唔係一直都3-3-3？
反而UA 77W就3-4-3

另外，轉3-4-3係大勢，美國佬大舊都係咁
AA 772都由2-5-2改3-4-3（77W就收機已經3-4-3）

SUB唔差得去邊 好鬼多姐姐都係果度黎

以為講打飛機用嗰啲飛機膠

想問下知唔知邊到有得訂造Flight tag?

邊隻先? 見D 日本仔好鐘意去星洲某間舖買同刻名.

remove before flight個款，但係想自己設計款式。

呢個真係幫你唔到. 不過我估你直接找做KEY HOLDER個D會快D.

打生樁

delta pvg 條線聽講幾正

DL 777 改艙都繼續用 3-3-3
UA 77W 原生已經係 3-4-3, 77E 會陸續改成 3-4-3, 77E 77W 都會加 PEY

同因航short haul一樣成日EQV
想坐skyteam 747就KLM，去到19年10月仲有飛香港

又係JAL

【全球十大airlines】新加坡航空奪冠 國泰輸俾台灣長榮排尾二

因黑客攻擊而爆發客戶私隱外洩「災難」的國泰航空（Cathay Pacific Airways），在國際知名航空專業評鑑網站的全球最住航空公司評選中，只能屈居第九位，排在日本全日空以及台灣長榮航空之後。

其中，台灣長榮航空除入選全球十大最佳航空公司第8位外，還獲得「亞太區最佳長程線航空公司」稱號。

1. 新加坡航空(Singapore Airlines)
2. 新西蘭航空(Air New Zealand)
3. 澳洲航空 (Qantas)
4.卡塔爾航空 (Qatar Airways)
5. 維珍澳州航空 (Virgin Australia)
6. 阿聯酋航空 (Emirates)
7. 全日空 (All Nippon Airways)
8. 台灣長榮航空 (EVA Air)
9. 因航(Because Airways)
10. 日本航空 (Japan Airlines)

上邊個list 得delta 同Korean air座得落

最正係毒果
因航入到十大都話人地排尾二

咁日航

airfrance

送過去救人隻機technical埋

AF係SU地頭照死

#saynotoskyteam

Air France

10大入面嘅尾二

咁我知BA28同BA32 呢兩條線FULL唔FULL LOADING？

長期Deploy到380仲要配部77線 既loading好難少客

買左77去肥婆返，好期待

時間幾靚 ，如果去旅行回程小心overhead冇地方放野

多謝

其實我都係為左試撘一次77W所以揀佢
A350 a380 a321n 777 747 787
我要儲齊咁多架機（係差747最達成）

其實747唔玩得耐，反而77W/A350/A380仲有排玩，可以諗下747先

其實 BA 仲有好多 747

HX

SAS?

抽下因航水就會有好多人 follow
好似旅場新聞咁

有時間有錢先得架
CI果三部又成日EQV

如果肥婆想揀樓上 唔俾錢24h前checkin會唔會好難

下年

姐係又係TLS曬翻一頭半個月太陽先

個十大榜 有3間都係澳紐
其實係咪overrated

有錢找數咩

仲有幾隻333曬緊，有乜所謂

海航子公司錢債「機票」償

推到幾時？

國內線都有得坐

CZ confirm quit SKYTEAM

痴線，譚仔咁都好比較
下次加多條出文唔係最快唔准出

G chi

cx等我清埋d avios先好走

今晚飛NH821返香港
期間限定用788

去到月底，好似係

今個月冇機會坐添

Live
今晚少人，好靜

聽朝返到轉因龍去高雄
去埋 The Deck

CX不如拉埋QR一齊去star alliance 啦

Anti-trust?

到底CZ退天合對CX有乜影響

成班大陸人講緊

Emirates Group on Thursday announced a 53 percent fall in net profit for the first six months of the 2018-19 financial year as fuel price rocketed.

因油價上升而導致首半年盈利急跌超過5成的阿聯酋航空公司

其實CX係OW聯盟上面做過啲咩？
係咪同SQ一樣都係做毒撚？

我覺得同
QR - 股東關係，但唔想送客畀佢
JL - 趁佢破產去合作，拎咗 JL 好多 slot，同食日本-東南亞/澳紐轉機客
MH - 趁佢破產去合作，食北美客
BA - LHR / 袋鼠航線競爭者，話撚知你
AY - 爭轉機客，而且 HEL 轉機仲正過 LHR
IB - 自己都飛 Barcelona Madrid
LATMA - 南美同香港咁遠， WFC
QF - 以前係敵人，但最近突然簽 codeshare
RJ / S7 - WFC
UL - sponsor 關係
AA - 要靠佢做接駁，但自己美國航點已經有8個，其中5個係US top 10 airport
反而同 NZ / LH / AC partnership 仲深啲

AC就97因素啦，太多香港人去左加拿大

譚囝做咩得罪人？

新加坡大陸

美國仲有888呢條黃金線

另，LATAM似係收左777x後飛到南美就有合作

Jal 隻sky suite 767好唔好坐架？

777X應該飛唔到南美？

好耐無入過嚟

我記得之前好似有巴打坐飛機去網走定稚內
想問下係唔係坐ANA螺旋槳飛機

新千歲去稚內一定係Dash 8

WKJ

好似坐完有張證書收?

點解會有

每個人都有?

食到crew
meal

ANA將會更新自2015年起使用的機上安全影片，並將會由12月起於國內線，2019年1月1日於國際線推出，並邀請歌舞伎參與其安全影片

機捷市區預辦登機 新增國泰等多家外籍航空
桃園機場捷運預辦登機服務去年3月起營運，初期僅華航、長榮、華信與立榮4家國籍航空進駐服務，今天起新增國泰航空、國泰港龍航空與AirAsia集團等多家外籍航空。

桃園國際機場今天在機捷A1台北車站舉行市區預辦登機服務喜迎新夥伴加入慶祝儀式。

國泰航空、國泰港龍航空及AirAsia集團（含全亞航、馬亞航、菲亞航及未來將加入的日本亞洲航空、泰亞航）等多家航空公司即日起進駐機捷A1台北車站，提供旅客預辦登機服務。

桃園國際機場股份有限公司說，國泰航空等外籍航空公司是以全自動化自助方式，提供預辦登機服務，旅客完成網路/手機報到後，可到A1台北車站預辦登機區，使用自助行李託運機台完成登機作業，或在當天航班起飛3小時前，到A1台北車站預辦登機區使用自助報到機及自助行李託運機台。

桃機公司提醒，新加入的航空公司採無人自助服務，不受理紙箱、行李袋、背包與非標準行李箱託運。

另外，旅客改票、退換票、行李超重加價、購買客艙占位行李、旅行證件查驗、輪椅提供、擔架或託運行李退回等服務，須到桃機現場洽詢航空公司辦理。

桃機公司統計，到今年10月，市區預辦登機共服務近30萬名旅客，處理28萬件行李，平均每天服務近500名旅客及處理440件行李，預期外籍航空加入後，每年會再增加超過2萬餘名出境旅客提前在台北市區完成報到程序。

為推廣相關服務，桃機公司28日前在機捷A1台北車站舉辦免費歡唱活動，旅客使用任一航空公司市區預辦登機或自助行李託運服務，就可在現場的個人KTV包廂歡唱區與同行友人免費唱歌。（中央社）

好過因卷

我要食多份！

好似話去到MEX?
但係就算飛到去南美都不了
真係坐到忽必裂

飛咁耐有冇得食多餐？

CI 返香港都係食依啲

話時話，我都想睇下因航如果有787同A380會係咩樣

其實全自動check in未幾好
連寄行李都唔洗經人 同一部機就搞掂晒
到依家我都唔明AA點諗嘢

要做兩個步驟先搞掂
第一就做check in 拎boarding pass同baggage tag
之後又要排第二條隊寄行李
咁我不如排返傳統條隊一次過比staff搞好過啦

自己睇

英國人玩政治係有一手 (當年)

根據解密檔案顯示，國泰作為勞斯萊斯的大客，本來打算向勞斯萊斯競爭對手的美國通用電氣採購引擎，但其後不但打消念頭，更帶頭斥資3億英鎊買入勞斯萊斯引擎，同時游說中國南方航空一同採購。

當年CX同CZ係咩關係

因管理不善而洩露及隱瞞九百四十萬名乘客資料外洩的國泰航空，及其全資子公司國泰港龍航空

個頭銜越來越長

根本冇得揀
當年唔係咁
今日香港人坐緊嘅會係支航

當年英國佬想食支那個market, 係香港事務上跟本當人情咁送俾支那.

點知英國佬呢隻老鳩終於柒左, 俾人當水魚咁宰.

唔畀支那當水魚 可能真係宰咗佢喎
佢又唔似得怡和咁喺東南亞大把業務 可以搬過去垃圾新加坡

好撚on9

架737無咩違和感
幾夾

因航對上一次用narrow body
應該要數到707

Silkair 啲 B38M 好似會歸 SQ, 上埋 SQ 花
SQ 對上一款窄體就無咁舊, 752

巨SQ寧濫莫缺

因為坡佬搞silkair搞咗咁多年都冇知名度囉
品牌面目模糊 飛埋啲濕鳩port
老母都出名過佢啦
更加唔洗同因龍比

本來就唔係KA vs MI嘅問題，未收購，MI 情境都比KA好，MI本來就係只做regional ，同KA做過JFK唔同。

家下MI做regional, TR 做LCC 冷門port同price sensitive 客，SQ做大客。

CX同KA除左大陸port同東南亞port，做唔到真。冷門port

大雞唔食細米啫
因航喺歐美係咁大展鴻圖

上次坐我大SQ
機Print完條tag唔識搞
最後又係畀返地勤貼

反而SIN嗰轉就可以一部機搞完
地勤只係幫手教唔識用嘅客

唔知幾時會只係個tier都過百字

兩個brands感覺差好遠
Silkairvd似啲三四線airline咁

唔開LCC結果畀老母食到渣都無

因龍都就 無新機，同MI一機無refurbish過部機，所以SQ先一下合併過，cut cost 唔洗整兩set又慳營運成本

睇下海航可以玩幾耐 可能都會執

睇因系等到三跑先定HNA死先

三跑唔知幾時有 個商場到家下都未執，而且唔知因系會唔會加lounge，始終CZ 入OW吹到好勁 有人話，CX已經同意咗

係都hx執先啦

其實呢間公司
有幾多嘢係香港人可以話事

等到T1擴展工程完成就開始就執
始終T2依家都有廿個check in counter

Pprune 最新傳聞係漢沙會入股

t2一早話2019先拆

無 好多GM都係大陸傻閪黎 我個GM已經係例子 乜柒都唔識 我懷疑佢每日放工就係陪d大老闆食飯

啲鬼佬係咁講

賺錢？咪笑死人啦

原來喺入面做洗腦洗得咁緊要，月尾又遲出糧就識醒

on9…又關洗腦乜事 我呃完你賺同蝕有乜好處

咁你當我鳩up啦

有見地 追LF 係無用嘅

係因龍post 做完打手，又過黎呢到做HX打手。

呢頭話自己KA staff 而家又HX 內部。

信你一成。都嫌多。

但係乜都無係要追lf先既

下次做埋UO Staff

你係個邊鳩up. 一樣可以係呢邊鳩up.

譚仔奶支但有人信佢講野，閣下係無人會信。

咁漢莎同因航呢對奸夫淫婦咪

[ member]
江湖傳聞，廚叉前排係有問隔離老母借錢出糧
但廚叉條數又唔係太悲觀
同隔離老母比係有錢賺，只係拎左去救鄰國
同埋拎去起新大樓

同埋ops要慳錢，好多數字野唔會再點追
所以出年廚叉應該仲健在
[/member]

fail

有錢找新飛機條數未

350應該找左幾隻
始終12月美加線 350期間限定
就算YVR唔做Daily, 但5架機根本唔夠分
仲未計鄰國北京/上海又用左2架350

所以YVR轉350期間限定前
廚叉最起碼要收多1架350先勉強填到美加線個氹

好似312依加飛350嘛

所以而家每兩三日就因為等253返黎而遲飛

我相信依個post既巴打有批判性思考，唔係隔黎post既低質人云亦云既傻仔，自己睇完分析／當笑話就得啦…

唔需要單單打打

認真一問 點睇士氣咁差既環境

睇都知你喺個post到扮惡晒打手引人屌啫 明既

直插你條儍西啦。 單單打打？

好似KIX都飛350？

人做打手你做打手
我喺呢個post做因粉咁耐都未畀人屌過

利申: 中立非打手

blocked

老實講有邊間公司覺得自己士氣好好
我未做過

咁就算差 都有分差同更差
航空/機場各大公司或機構，同類相比嚟講，可唔可以做個士氣排名？

老實講，有士氣productivity又真係高啲既

人做打手你做打手
我喺呢個post做大SQ粉咁耐都未畀人屌過

利申: 中立非打手

因為你實際上已經變節做因航常客
簡稱因客

又係得一日

岩岩發現遲 D 搭因 565 由 773 變咗 359

跟住last min轉772

772 無所謂，反正未搭過

天草航空推出一日遊機河活動
無論你搭6班 8班定係10班機 一律都係10000円

last min轉772/773定33P慘D

萬惡既 fixed shell

香討有人話又係所謂 technical problem 搞到今日收唔到機喎

Airbus

終於坐到A350-1000
商務艙好多位

因航

Börse Express – Do you need it? Lufthansa and Hamburg Port Company show interest in Hyperloop technology

Braucht man das? Lufthansa und Hamburger Hafengesellschaft zeigen Interesse an der Hyperloop-Technologie

有肥婆飛SFO咩？

SFO 唔係777300ER ?

你地係咁放A350想點？想J死我咩

好想撘呀

話說原本想撘SQ去LHR
77W a350 a380一次滿足哂
買唔至呀
我好想問新姐拎筆呀

SQ A380新J好似幾正

350都好J?
不了

對翼的確係靚嘅

CI係都撘747啦

咁快

無呃你 真係

唔係佢上錯機
係普通話廣播位空姐上錯機

仲未比我入

做SFO變LAX

因粉俱樂部
唔受坡佬玩

US Canada 都唔同visa
定係公司一次過兩邊做?

飛加crew唔洗visa

咁係冇LAX SFO 啫
雖然唔幫做 visa都真係好 pk

簽証要錢呀嘛
留返啲錢去找數好過囉

譚囝留喺連登同我地鳩噏下算啦

crew美國visa係咪同正常人一樣最多十年

可以唔洗返香港 check 下就直接載客？？？

其實都係睇國籍

[member]睇香討9up真係得啖笑，又話爆鐘爆乜爆乜要直返HKG, 咁按9uper咁講，即係LGH去接客，LGE吉機返HKG, 咁咪仲計錯數 [/img]

佢走幾多咪俾返幾多申請之嘛

國泰之前都係咁，好多年之前巴士無埋溫哥華，所有巴士機師都無美國簽證

家下有350，應該會有齊

仲乜喺都要手多多加行中文

支那公司不意外

笑到

因管理不善而在全球最佳航空公司排名節節下跌、更外洩九百四十萬客戶個人資料的國泰航空聯盟夥伴的日本航空超賣機位，四百名乘客無法登機延至翌日才起飛！

成日飛咁遠
又跟手無限Delay輪迴
首先Biz客多數唔會揀
leisure亦都唔覺有機好
Econ好少聽爆
真係搵埋都唔夠蝕

支那成日都要釋返做中文
驚死啲支那人唔識睇咁(雖然係)
好似啲外國雜誌全部都有中文名

不過用正體唔用殘體算係咁

第787架波音787係無簡體字嘅

有啲直頭有得bid位

『第787架波音787』本身都變唔到殘體字

轉中文
第七百八十七架波音七八七
又或者
七八七音波架七十八百七第

屌成日個腦記錯"第"有殘體

成陣柒味

我相反
冇乜坐因航都吹奏

有比較先知因航好

答我！

做左cd rom好耐
見到呢到終於忍唔住留comment
坐過cx hx不下十次去日本
睇到既硬件上其實爭唔太遠
但flight attendant 既態度真係爭好遠
坐過咁多次飛機都未聽過有空少係客面前講粗口
而且普遍hx fa d英文爭好遠 好多都好難聽
除非價錢爭好遠 如果唔係都揀返cx
真心唔明點解d人成日屌cx service 唔好

SFO真係
不如飛vegas，食支那人啲仆街賭錢格，效果好似好啲

諗起都打冷震

成班靚仔靚妹岩岩大學畢業，係咁上下。惡晒係閪但人地清楚自己身分個底線係邊

To be fair 因系都有fresh grad
但兩邊啲crew感覺有差距

因航就好似美心咁 中上之選 穩穩陣陣
廚叉就係稻香 平價吸客 但識食嘅人就唔會返轉頭囉

咁稻香都可以賺錢嘅
但始終係垃圾

唔記得講 星航就肯定係利苑
年年攞獎 但食過就覺得不外如是

呢個比喻

其實廚叉句很年輕好香港好啱形容班crew
係好後生但感覺好本土甚至MK

我就食開茶記既

夠本土

空中MK潮童
簡稱空童

西童啲 fd

西童咪HX

Scoot to take over 17 Silkair routes by 2020

成個日本先得4個機場係run 24小時

Hx個班撚有大學畢業咩

北九州、羽田、中部、關西？

比例低d但一定有人有
利申：有大學同學係HX FA

大撚把

唔記得四個定五個
CTS.HND,NGO,KIX,OKA

MK
重有中指相

Airbus works on a narrow-body version of its popular wide-body A350

Toulouse - Airbus is working on a re-engineered narrow-body version of the A350. The European manufacturer is drafting engineers and designers for its new aircraft program.

A new job posting revealed that Airbus plans to develop a short-haul version with new engine option (neo) of its popular widebody Airbus A350. The aircraft is intended to be utterly a new narrow-body, Bloomberg reports.

Airbus says that the project is at an early stage and it is not absolute that it will be launched.

“As a leading aircraft manufacturer, we are looking at many ways to advance our product line. There are many studies, but not all see the light of day,” the company said when asked.

In the past, Airbus has posted jobs for an A380neo version.

The future of the new models will be determined by improvements in jet turbine technologies featuring ultra-high bypass ratios, which help to reduce CO2 footprint.

Before engaging on a new narrow-body aircraft program, Airbus plans to offer two narrow-body upgrades - the A321XLR, the improved version of the A321LR that can fly 700 NM further and the A320neo plus enabling the manufacturer to compete with the Boeing's new mid-market plane that will probably be announced at the Paris Air Show next year.

Lynn

無follow到最後 舉中指條女最後有無事

E190,MD8x,CS300呢D我可以

A321 多廁所版加 Exit row其實幾正
717/MD8X真係正到呢
CS100/300完全無耳仔痛，一D聲都無仲要

A380

鬼仔定大陸佬

咁要洗晒啲 avios 先

去到 due diligence 先再講

HX B-LGH首航就壞IFE

準備功夫麻麻 招紙都未搣

未用就已經壞左

頭先check in CAN 去SYD
唔記得整visa差d冇得check in
搞到個地勤都緊張埋一份

你個名

又轉咗櫈

正確黎講，呢種先係HX嘅櫈，之前嘅ABCD都係另一間公司嘅櫈

一球合作好但有幾多係同大柴有關
同lh 呢對姦夫淫婦

東航？

點解廚叉用啲凳咁唔統一

因為冇咗AB所以要搵LH group合作 呢個理由都真係一流

咁因航係LH前已經有同NZ做合作

講開又真係
淨係講自己機 332 333 33V 33T全部都唔同

NZ嘅合作遠係有聯盟之前 唔記得睇過邊一本書，講過以前飛機未飛到咁遠嘅時候，國泰同埋新西蘭合作係唔知邊一個國家嘅機場，轉乘對家航線，飛去香港同新西蘭

會唔會係port moresby?

巴布亞新幾內亞

因航有啲奇怪航點應該係舊時未有直航嘅遺物？
上圖可見另一個係巴林 不過都停咗

巴林好似都係近呢幾年先停

巴林仲有，只係變左HKG-DXB-BAH

而家唔係重有經杜拜去巴林咩

其一
不過port moresby會上落埋客應該同巴布亞新畿內亞同埋UK有關

咁以前巴林都係英國嘅
大英帝國真係無遠弗屆

33T轉新櫈
其他壽衣，不過好似話遲啲會轉
ABCD嘅biz係short haul
黎緊呢啲好似全部都會係long haul 180°全躺

壽衣+全躺

第三世界國家

呢個network 係咪大概係九十年代頭

出處
見個時間表 似係PX CX聯營

見佢寫用A310 因航冇用過 我諗應該係PX嘅機

以前嘅Gulf Air應該係好似依家嘅中東三寶咁？

到家下gulf都仲係破產嘅隱藏成員

HKG-POM-AKL

Gate Gourmet算係咁 你望下隔離間LSG

中華長榮都有直飛溫哥華
再唔係經日本飛JAL/ANA又得
好人好姐做乜坐廚叉

平

有，但唔用

下面hx有留言

香討有人 share 因航 J-class New Dying Concept

始終唔係飛開個D人會覺得轉機=煩+晒時間, 賤價直航實有人科水既.

譚仔試咗未

坐滿 11 架 A359
可試 3 weekly

佢地有LGW direct 4 weekly

仲未計台灣航空公司要繞過支那飛 時間要耐啲

因豬

有幾人有 passport 啫

想問呢度有無討論關於aircraft financing/leasing嘅嘢?

大把。

咁正 lm等學嘢

好厭倦啲人好glamorous嗰種風格
懶係食好住好周遊列國相識滿天下人人畀面佢
根本係賣廣告之嘛

呢科嘢唔係好窄咩 點解你哋會識嘅

我淨係識相關accounting 同 DIPN 54

咁佢做到財務自由先去飲飲食食
唔講 Sam chui 煮家男人個 Bob 叔咪又係

一大堆乜鬼kol
自稱旅遊達人
個撚個都wanderlust
垃圾新加坡都可以吹奏到好多嘢玩

西dorsi先垃撚圾

退休有生活無野做未拍下片

但就係唔洗為生活啲片先有啲質素
好多全職youtuber啲片垃圾到堆填區都唔收

Bob 叔真係不得了

樓上嗰啲有個噴水logo
係咪表示有日式洗屎忽

359同77W個J

南航應該下星期三宣布入OW

愛媛縣松山直飛台北松山

報紙錯
今次開喺MYJTPE

盟都未退完 AT似啲

BR開NGO AOJ MYJ
AOJ幾正 可以玩盡東北咁制

“a new member”

樓上不如話係星航

獅子航空JT610航班事故的初步報告，原定預計今日或明日公布，但看來彭博社已先循管道取得偷跑，並報導日前專家媒體所懷疑的狀況無誤，是因為攻角偵測器與空壓偵測系統故障，導致防失速系統高度姿態讀數錯誤，進而造成失事的737MAX客機上演了類似「機師大戰自動駕駛」的悲劇。由於初步報告尚未正式公布，目前全球媒體仍在耐心等待，Airway也將在初步報告發布後，再依照正式報告內容進行更新。

幾時都話台北轉飛日本唔錯
可以去夜市掃街光南掃貨
日本線選擇又多啲

一球守唔守得住唯一冇支那航空嘅聯盟呢
另外之前有個post都話一球合作深入，咁緊係啦，得嗰幾間

聽朝飛CX509, 本身係359 埋門變咗333

係J定Y先
Y都算，J就有機會變regional

機型係E90時光機

去食糖同蛋糕

china northern airlines

中國北方航空

BA 變做一球嘅中国航空公司

遲啲得閒真係要學下牙譚囝
買張由支那/台灣出發嘅J class 先

終於坐 787

學緊 好抵玩

本來諗住坐 ANA 767, 點知無啦啦無晒 $3xxx 嘅飛, 先變咗買 JAL
返嚟嗰程係 767

[航空]連登飛機膠討論區21

1001

不要不要耶

屌回錯

piss

也咩爹

中國北方航空以前個code係CJ
而家係由BA CityFlyer使用

嗰個網如果search航班有長榮航空
會唔會顯示咗British Caledonian
佢以前用BR

個database 未update

#CXIT

譚仔又飛喇